尋日上左HKCR

尋日上左HKCR分享左我作爲Zimo既音樂製作心得，同我既專頁Bauhinian Vibes香港電音，仲有香港電音製作人群組HKEMP既故事，有時間大家睇下啦~